覺唔覺得食免費二手煙既途人好低賤

但為左慳果少少錢唔自己買
做跟尾狗食免費煙

待續⋯⋯

( Show Blocked User - 西部通道 )
on9咁就影人

道德撚

火車頭正仆街
屌你老母迫鳩人吸二手煙
利申：鍵盤戰士，現實唔敢屌

如果冇記錯,樓主應該已經犯左法

下話

食煙俾人影有咩所謂？
如果有日見到食煙既人俾人撞死
我會喊
開心到喊

支持樓主

樓主住美孚？

樓主好似 吸二手菸落肺部 咁 吸左菸民個樣落張相
有乜問題

拉晒d狗仔隊未

嘩好撚醒呀

算9數啦
估唔到連登咁多道德撚
放棄啦
大家繼續食多啲2手煙啦

中環我至靚

第一條女小學同學 好低賤

小學有無食煙

咁朦都認到